［PC]［Discord]香港的綜合遊戲台

經過過往的遊戲台
缺乏管理員的管理 大量的小學雞係遊戲文字頻道洗頻 以及不停進出語音頻道影響玩家體驗
所以我決定希望開一個高質的遊戲台聚集全港玩家共同創造一個舒適以及高質的遊戲台@若有類似事件發生管理員會盡快第一時間處理
如有需要可向管理員申請 專屬頻道
申請條件必須要活躍高以及5位玩家以上
不久將來會陸續增加不同遊戲的頻道
如：@GTA@RAINBOW6@LOL@…………如此類推
希望各位玩家多多支持

推